天文台有冇搞錯 今年一個8號風球假都冇

年年暑假個陣都起碼有1個8號風球 唔洗返工
今年一個都冇 有冇搞錯
比個交代我

咪係 痴線 咁大間天文台 掛幾次都唔怕啦

你斬唔駛返工
關你事咩

交咁多稅都冇用
叫佢整日假都唔撚得

力場換咗手真係勁好多

打撚左去1823到屌

癬交合的撚樣應該仆街死

大